林鄭呢個時候先講撒回 佢真係港獨之母

基本上社會風氣都係屌9緊警犬 要清算佢地30000隻

你無啦啦走出黎講句撒回 想打個和？

你當我地係咩呀

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

佢一路唔肯應機之餘仲要打到你仆街 點知原來你咁撚捱得 打極都起番身

先決定還番一個比你

好喇！依家除左仲有4個之外 你打到我傷痕纍纍 唔洗計息？我屌你老母 清算警隊

真係好傻豬呀 娥妹～

啲人既反應係

撒回？咁啲警察呢？

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可！

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

缺一不可!!!!

佢當你地狗咁撚呀 講句撒回0傷害 義士呢幾個月既傷痕 一定要佢還

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

我覺得反而要調轉黎諗，如果撤回係百利而無一害，點解要咁遲的撤回？呢個時候佢既管治威信跌到落底，會唔會係向藍絲同大陸滲透既機會？我地可以屌林鄭軟弱，向大陸人宣揚抗爭有用，輸出革命。